見到一家四口分月餅，個個想要最多蛋黃果片，我就笑而不語

我食親月餅都係配咸蛋食

介紹佢去生隆買四黃

超好食
雙黃完全冇得比

而家月餅仲要搵刀切
全家圍埋分餅仔
真係好反智落後

希望黃店下年:
1. 無鐵盒/唔使盒，有散裝
2. 全部縮細，變單黃迷你裝